# Collection de films

Application console d'une collection de films en C.

Les noms entrés dans la collection sont sensibles à la casse. Donc attention aux majuscules etc..

Développés par Tanguy Bidault et Arthur Chadaine.
